（有圖）黑警包庇打人藍絲

呢個光頭佬混入遊行隊伍，去到屈臣氏門口影示威者大頭相，黑警拍下佢膊頭就放咗佢走。

之後又喺天橋郁手打示威者！！！示威者還手，黑警就用暴力對待示威者！！！

求其他人出多啲source

推